有冇人日日堅持沖凍水涼

香港呢個天氣 做完運動沖個凍水涼 爽

夏天可以嘅
冬天凍水淨係洗面都已經掙扎半日

香港都冇冬天已經堅持沖凍水涼半年

夏天緊持唔到
冬天先得

正生書院？

都想做出家人㗎

做咩負皮我？鬼佬都日日沖凍水涼既
唔怪得你班港男咁細粒
利申：大隻佬

醒之後凍，臨訓前熱

早排同個朋友傾開，至知佢全年365日都係沖全凍水涼，就算冬季個位數氣溫仍然全凍，好羨慕佢！因為我曾經希望沖凍出涼，由夏天開始，覺得會比較容易習慣，係沖到，仲好舒服！但可惜全凍水去唔到頭油，洗完頭好快覺得好"立"，甚至出頭瘡.... 假如開得暖水就已經失去意思，最後都係繼續熱水..

剃光頭就冇呢個煩惱jk
其實沖慣左凍水反而轉唔翻暖／熱水
我又唔覺會頭油

醒神過咖啡